老豆偷偷地幫我抬咗偈

老豆同我講抬咗副好野
揸落去 已經踩到紅區 但都唔夠之前好揸
想問下係咩原因

叫你老豆渣次比你睇

上次佢一路揸車一路點煙 嚇撚到我
幾驚d 煙灰彈到我張b 仔

入灣既時候唔好慢

我一早同過你老豆，嗰個豆腐佬啊
副偈落場，犯法架
點知你老豆死都唔聽
唉

ek3 D15B 抬DC2 B18C

要踩到一萬一千轉

GK5抬K20A

你老豆正一死癲佬黎架

我朋友教我拉一拉手制 但咁咪好慢囉？

錶板得 8 千

B series>K series

係咪唔記得裝額外轉數表油壓計水溫計呀

換過個轉數錶
要有一萬一千轉先發揮到

你老竇識啲嘢喎

咁應該點呢？

但你後日要同架evo鬥wo 豆腐仔

試下搬返箱豆腐落嚟 可能係重得滯壓住車尾
記住 人要惡個部車

坐穩啦 我想開快啲

你冇得同我架fc鬥fc鬥fc鬥

喺到問好啦 唔使同夏樹講 佢雞嚟

你老豆仲未找夜總會條數呀

你老母係雞

其實要一萬一千轉先發揮到係咩玩法
vtec 偈？ 要一路谷住咁行
咪仲難揸過s2000

你老竇癲架
不過你都唔係正常

留意新o既轉數錶

要 mmmmmmmmmmmm 跟著反軚

樓主係咪痴線架，揸部咁既垃圾，鏈贏人地部evolution

個陣我係你間鋪串你老豆幾句
已經發哂爛渣又話唔歡迎我

你條女雞嚟呀
三萬蚊過夜

因為你一路都係自己跑 從來都無同人鬥過
記住 唔好有同人鬥既心 你要贏既係你自己

要有火

昨天晚上我輸給一輛AE86，他用慣性過彎，他的速度很快，我只看到他的車有一個豆腐店的招牌，請問知道他是誰嗎？

唔岩聽既說話 你想唔想聽

記得留意新嘅轉數錶

This???

睇野有冇愈黎愈慢先 有就ok

留意新既轉數錶

想快? 無brake咪快囉！

一句區分漫畫同電影fans

小心甩尾呀

4G63

用緊86依d垃圾係咁
部車唔夾副偈
建議換撚左部車去

咁你咪跌落山死左囉

搵個揸86 levin嘅傾傾先 換過個轉數錶再同佢飛返轉
之後你就會get到點揸

你老豆試車時肯定有換到轉數錶 交車俾你前換返撚下你個衰仔

鏈車要置生死於度外,有時要識停,但有時要識衝

你條女做雞你有咩感受？

呢副野落場用架喎 你個痴線佬呀